1. нужна возможность загрузить файл с компа
2. после этого на чистом канвасе реализовать возможность обрезать форму и сгенерировать jpg (то есть отображается прмугольник, который можно перестить по фото для выбор зоны, которую нужно вырезать), а также увеличить размер прямоугольника с сохранением пропорций. При этом нельзя переместить прямоугольник за зону фотографии
3. реализовать метод отпрафки файла (по api например гугла)